明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

【#上庭聲援 - ８月２０星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️周家明法官
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👤唐(23) #申請保釋 #申請人身保護令狀 （#20200701灣仔 煽動他人分裂國家、恐怖活動）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕘09:00
👤岑(25)🛑已還押逾8個月 #續審 [3/7] (#0626警總 暴動)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥黃,羅,何,孫曉嵐,女村長,畫家(19-31)🛑女村長服刑中,畫家已還押逾10個月 #聆取對控罪的回答 (#0701立法會 3項暴動 6項進入或逗留在會議廳範圍 2項刑事毀壞 非法集結)

🕞15:30
👤黃(62)🛑已還押逾4個月 #聆取對控罪的回答 (#20200323上水 縱火 管有腐蝕性物品 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤張(22) #續審 (#1102中環 襲警 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審 (#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１２庭
👨🏻‍⚖️唐偉倫暫委裁判官
🕤09:30
👤李 #審訊（#1021何文田 3項刑事損壞、襲警、普通襲擊、恐嚇）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤嚴(20) #審訊 (#0803黃大仙 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥黃,冼,李(18-19) #續審 (#1001屯門 非法集結 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤李(24)🛑已還押逾2個月 #提堂 （#11月元朗 無牌管有槍械或彈藥）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👤吳(39) #審訊（#1113沙田 管有攻擊性武器及其他工具並意圖作非法用途使用)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院１２樓２８庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕤09:30
👤何(24) #更改保釋條件 (#1224尖沙咀 襲警;於7月15日被判處三星期監禁，同日申請保釋等候上訴獲批)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥馬,王宗堯(30-41) #聆取對控罪的回答 (#0701立法會 暴動 2項進入或逗留在會議廳範圍)
👤沈(23) #聆取對控罪的回答(#0701立法會 暴動 進入或逗留在會議廳範圍)
👤劉穎匡(26) #聆取對控罪的回答 (#0701立法會 暴動 進入或逗留在會議廳範圍)
👤吳(26) #聆取對控罪的回答 (#0701立法會 暴動)；另涉一宗傳票案件 #提堂 (#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤冼(16) #提堂 (#1113西灣河 管有適合作非法用途的工具)
👤鄧(20) #提堂 (#1113筲箕灣 在公眾地方造成阻礙)

🏛東 區 裁 判 法 院 9 樓 1 ０庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕙10:00
👤美籍手足(35) #申請 (#1207銅鑼灣 襲警 交替控罪:普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥傅,林,袁,* #提堂 (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ６ 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤蔡(22) #提堂 (#1201旺角 管有適合作非法用途的工具)

🕞15:30
👤李(18) #提堂（#1031旺角 襲警）
👤曾(21) #提堂（#1031太子 管有適合作非法用途的工具）
👤蔡(30) #提堂 (#1118旺角 管有攻擊性武器）
👤賈(17) #提堂（#1119旺角 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤林(18) #新案件 (管有攻擊性武器：伸縮棍)
👤陳(19) #提堂 (#1111觀塘 管有物品意圖損壞財產)

🕛12:00
👥余,* #提堂 (#0915將軍澳 在公眾地方管有攻擊性武器、管有無線電通訊器）

🕝14:30
👤李(20) #提堂 (#1013將軍澳 在公眾地方管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毀財產）
👤黃(20) #提堂 (#1225九龍灣 襲警）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤麥(54) #審前覆核（#1115元朗 管有炸藥、管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毀或損壞財產）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👥李,*(14-27) #提堂 (#1123粉嶺 縱火)
👤林(20) #提堂 (#1103大埔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案
09：30 高等法院第廿七庭 李柱銘、何俊仁、區諾軒及楊森 申請推翻東區裁判法院1名裁判官簽發的搜查令
09:30 西九龍裁判法院４樓３庭 👤黎智英(72) #審訊 (#20170604銅鑼灣 涉以粗言穢語辱罵一名男記者)

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

push

推

Push

詳情可follow被捕人士關注組

IG

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

好急

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

15首香港人抗爭運動原創歌
CLS

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推啊 有冇旁聽師

撐手足撐到底
會去

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

上庭聲援

聽日所有法院（終審除外）都有手足案件

重要

希望大家唔好全部去曬高院，每個手足都需要支持同聲援

多個法院要人

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

最差嘅時段開

每日一推

我咪同你講咗九點鐘洗地組

我應該遲到10點先開?

算啦 你鍾意幾點就幾點開啦

好靚

人身保護令都可以拖咁耐,屌你老母港共

蘇文隆屌你老母

順其自然

我都係睇被捕組幾點出

I know

我都覺

推
支持手足

推下

再推下

推呀

Pushhhhhh you

今日既case有啲推左落聽日

又喺度開了

撞時間

喺度開台

你咪走數

唉

阿寶halo

咁快

大佬幫手pin

喺度開等於上唔到

喺度開台
喺度開台
喺度開台

copy

睇錯打J

急尿搶頭香

dog#fsdog#fsdog#fsdog#fs

一齊call 人

成日以為你係苦沖開了便淡巴

9點去高院 希望入到內庭

中國人先食

有個苦字
佢藍我紅喎

咁唔係變茶？

林奠

檸汁茶

茶餐廳嗰種係直接放檸檬落去喎

thx bro

檸茶走檸 = 維他檸茶

义燒係？

推一下

推推

無頭叉燒

好多糖

Nice

Diabetes tea

十二巴

甜撚到

鍾意呢個icon
Saved

應該係切走頭尾lone左果part

check 下先

甜過初戀

好想玩返

Nice
Juno

Pokemon go 宜家係中老人飛佛

寵物小精靈啲gif圖黎架

我9up炸
無呢樣野嫁

我要玩RPG
但又唔想買switch

我走去call 埋其他人先

舊版幾好啊

咩事？

叉燒其實要少lone先好食

义燒
叉燒

召旁聽師颱風關係今日浪費了

Game boy

推阿屌 第一單habeas corpus application!!!!!!!

agree

奶茶走奶=檸茶走檸=紅茶

打嗰陣手殘，費事改，想改雞尾飽，啱啱食完

不如直接叫茶

我仲好鍾意聽單魚座

茶走完勝

call 人

淨低嗰杯

一氧化二氫

咪水

將軍好

不好

要三po齊推了

好鍾意飲

2018既小明

飲h2O

點解

有啲po 上咗去，唔使咁關注的

見字

未call 完人

希望申請成功

買蘋果

熱門no1

有好多街客就可以放手了

tvb po?

一陣見到仲有就買

Yes

always

好事黎

正常啦

呢個樣

而家都十點鐘喇喎

社畜

真係未call曬呀嘛

其實呢度係影子洗地組

見到黃店有成疊

其實我都想知道邊啲報紙檔係黃

其實會唔會有人拎

I mean 餐廳見到sor

填咗好耐呀

推爆

ok

行過見到有間插旗 cls

佢最近多返d外賣我已經好恩惠...

講起 食開有間
上完介紹黃店啲文宣IG之後真係好生意咗勁多

Tui

唔鍾意啊？quit登囉
好啊

來了

未完咩

今次我好快

???

又改返

嚟喇

rr 聽日唔開tvb po我真係會

挽留

快瞓覺？

咁灰

mon 住rr 囉

日日咁多單好難唔灰

難

11半
倒數30分鐘

反正係我迫害自己咋嘛

Push again

你唔得

又越過高山又越過谷咁嚟

哈哈

有咁誇張

夕夕

我同rr講咗㗎啦

佢唔開po 咪旨意我上水

咁重大鑊

27 la

幾經辛苦先拉低個信息欄click入嚟推po

rr

啲文宣ig有啲料到

小馬都同意咗㗎啦

你唔主動搵佢，我就主動有為咁潛水

follow 樓主咪唔辛苦

早啲叫我

?????

熊熊

啱啱一上嚟就俾你發現

好多人要call啊

follow樓主先囉

咁我聽日潛水啦

follow咗司馬懿同你 但係未follow曬開po嘅各位 依家follow返先

分行業？

好事

不過通常都係 地方，行業咁

你唔好旨意tvb po follow 曬

基本上長到我都唔記得咗有幾多人

韓信點兵

打波巴

都好
excel？

我就係見到tvb po日日唔同人咁 好屈機各位

好大工程
係啵 分區都好

Excel會唔會難㩒link?

Addendum series

手足加油

好啊
寶家軍真係好大

當然呢個先係我真名嚟

懷疑緊我call 嘅人可能係冰山一角

係囉同埋排版都有啲難
定係google map

花生

即興

不如問下大家一齊brainstorm

玩完膠梗係做返正經野

絕對係
寶寶自己都唔知寶家軍有幾多人？

好寶家軍集思廣益

風雨後見光明

網店
整個list應該係方便啲人like fb同ig就得
本身已經有黃藍地圖已經夠用
如果有tg bot高手整個好似twitter bot既野每日更新都幾好咁

推多推

我自己都follow唔曬咁多人

熟客同自己友好難分

我再推

畀啲idea 畀夕絲

推啊推

Tvb post?

你啱
bot唔識整

當我唔係p牌仔之後有得日日推，真係好開心

AppleDaily廣告post

蘋果廣告po

又睇緊日劇？

有啲咩廣告商？

寶巴，多謝留言踢我入臺！
但今晚太眼訓，聽日先推

689數廣告嗰種po出嚟表揚post

我知啊得圖先save到㗎嘛icon save唔到

或者如果知道邊d告急，可以置下頂不過會幾煩

重有有d無分地區，光時，重光，五斗米依d網店

不過劃分特別宣傳、告急，又有d私相授受咁既feel

笑左
呢兩個term

早唞

我唔係p牌仔

冇呀今日冇存貨

早抖喇

有一種係熟客熟到都落場幫手，但係話自己唔係自己友

仲有其他人係嘅

咁做緊咩

到時如果瞓唔到

記得喺度覆

笑死
我諗我係熟客

係 有時排順序都覺得會唔會對低啲嘅舖唔公平
同埋點樣方便啲人睇同like

我唔理，我有得推

bye bye

你都落場吹埋水囉

推多兩推

我有吹水架
吹得唔夠多咩

p 牌lives matters

是

好似係20號完

用封面/揀個特別嘅廣告做開頭？

個數量太多 好難睇 同整起上嚟好麻煩

總之我唔係

自己友定熟客㗎

左膠下先

我唔知喎
點分

我做緊小學雞

都好
其實會唔會覺得連登呢邊㩒過去fb好麻煩？

所以很難分

是但啦
推到咪得囉

諗緊蘋果po對策
同埋點整合咁多日嘅廣告商
好大工程

I see

倒數兩分鐘

咁少畀油油DeeDee

推啦 last mins arrrrr
Dse果本

byebye

油油DeeDee真係好細個

Bye bye早抖，今日準時

推多下，名位加油

自膠

係你一個人搞？

Pink Pink

用手機網頁版
要係browser登入定再開link

我都冇乜

套戲好好睇

寶寶

chu chu

I’m back

呢隻個樣好衰

attention seeker

要幫手分？

明白
唉好複雜

Yau Yau 同 Wuwu呢

暫時仲係收集意見階段
希望搵到有高人出手

㩒messenger轉入去fb快好多

用過加速icon返唔到轉頭

睇飯民d野睇到心很累

有咩你換人幫下手啦
如果我幫到手

佢哋喺上面

但願今次百屌之後行啱路

我未用過3D touch 個方法

其實未開始
最主要係分好之後擺喺邊
excel又有啲蠢

不過如果得閒嘅話 可以幫手實在太好

你點知的

佢哋話我知

呢個未試過 點樣㩒？

佢地處事方式真係好on9
一個普通人政治同公關嘅觸覺都好過佢地

Tg channel?
我見有人開咗ig擺廣告

好呀睇下之後點樣整

幾時嘅事

Just now

而家新機好似冇咗3d？

學下民進黨啦

人鬧幾下，佢即刻改善啊

變晒長撳

平行時空到

我tg白痴嚟
如果work要花啲時間研究下

我都見有fb page做緊
但係整兩日又停咗
唔知點好

個樣真係

如果要做得好通常都係資訊豐富，但係又要內容簡潔（仆街）

通常落得廣告既都有做開宣傳？我估... IG, FB, Openrice通常都有，落link +地址 is fine。

不過既然想幫手宣傳下，最好就有張招牌靚靚圖+ 不過三行既簡介：買咩既、FC過以前做過咩，不過都係簡潔。最好連圖，簡介，link，地址，一到半版睇晒—唔洗轆落少少先見到條link
（好麻煩+係唔係真係有人睇）

真係嫁？大鄉里出城，等我之前仲同人分享3D touch個方法

我從來冇諗過有呢個方法

多謝賜教

3d好嘢嚟 又要整走

開個channel，然後好似你平時開po咁，擺晒啲圖wif link就ok
可能太多廣告，搞唔掂

懶鬼懶得係咁登入啫

sr 巴 次次都係有啲詳盡嘅建議

好想要返3d touch同home button

民進黨<~~對佢地黎講太高standard

大家拋n個方案出黎想解決依家仲龜縮
仲話民調都唔想承認想閉門會議硬上
做哂平時鬧柒婆個d野

好詳細
真係好高難度 又要有資訊又要簡潔
而家一日起碼有超過40個廣告商 真係mission impossible

冇得救

Tg白痴x2

做咗民調未

呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000

又係

泛民會繼續討論， 不過我冇咁樂觀，我反而覺得佢一定夾硬留低啦

明白
我聽日研究下

本身fb page應該易啲 可以tag啲舖
但係都要多人睇同share

好艱難呀
蘋果可唔可以自己做番呀頂

咁地址link+圖算啦，(copy & paste 3x40次)主要都係想叫人like同catch attention

fxxx my live

home button
當初最唔捨得換機嘅因素

我都係

又或者你可以gather班人一齊run個channel，一個負責港聞，一個負責娛樂，咁就唔使一條友咁辛苦

一係叫落咗廣告嘅人自己上水，喺apple daily個廣告po留cm等人fol

啲fd 生活上大小事都完美咁運用tg
我完全聽唔明佢哋講乜

禾個部歷史文物

我覺得唔會再有，我已經等咗佢好耐

行過 唔見

想要touch ID
face ID正垃圾

好
我研究下

其實最難係面對香港人嘅速食文化 乜都要快 方便 有效率

登入咗網頁版 所以直接click 條link都得

戴口罩日子 face id都唔知要黎做乜

我好似冇乜點用過個face id，冇乜機會用到
明明touch id方便咁多

尋日已經done

face id係我唔買新機一大因素
但真係要轉機

721

99%夾硬留,開個記招交代就算

有時諗割咗呢班人直接當佢地保皇會唔會反而冇咁分化

推一推先

我連search channel都有d亂

有時好懷疑係咪志在參與

要幫手分行業？

第一次開Tvb po就置頂

而家仲用緊？舊電頂得順？

我都覺得係

屌真！！！

熱狗麻煩啦，班泛民又成日唔生性

我都係，本身仲心存希望佢會出返touch id同3d touch，等咗咁耐都冇

好rich喎

好
不如食肆先？禁晚市堂食應該撐得好辛苦

絲打，今日魏...城巴畀我地既教訓係，連登仔只對鹹濕野有興趣

所以下次開個標題你懂的

已想像到屌屌聲

頂
有時search到有啲得幾百like嘅page會心諗你積極啲啦！
俾幾千蚊落咗廣告架你！

要變歷史遺物

仲用緊1個月前換咗電

你下一段冇人睇到喎

我都覺得自己叻叻

咁睇怕我要班外援先得

不過冇錯this is連登仔

屌，呢個po其實佢哋都唔會睇到

夕絲聽日開po可摸耳順便講吓

放心冇人會鬧

反正蘋果都係用鹹濕起家

推推推

學咗載載

做咩

我由12號開始
要地址加link?仲要咩資料？

好前題係佢哋會睇到聽日個po

喺apple daily啲po洗版

唔怕鬧 只係開黃腔我唔係好擅長

冇喇 唔該哂

Pish

睇下拉唔拉到魏城巴入嚟先

咁夜仲喺度

大佬一齊拉

你之前整合咗好多

一係條標題寫
喺蘋果落廣告嘅廣告商 我屌哂你哋老母呀

可能其實係一時意氣用事，好似入幾手蘋果咁

我好驚訝胡志偉同big零講得出個翻狗話

頂咩，落廣告都係想多啲人like同fol啫，只不過係同時可以幫埋蘋果啫

又要屌老母

加入寶家軍真理部一齊寫po

肥佬黎放咗第二日就開始好似係
所以整合變咗好大工程
慢慢整麻煩哂
我聽日扮工嗰陣會由尾整番上去

你老味嗰兩個係一個喺邊緣一個就輸撚咗喎

咁唔落都落咗好心出po講幾句

我唔明白到呢個世界觀係開明專政定係獨裁統治

太經典
都係溫和啲先

佢教

你班廣告商係咪傻撚咗呀

要獨裁時獨裁，以放權時放權

我想快啲做事頭婆呀

咁樣我淨係揮下手咁就算鳩數啦

買咩廣告啊，你地都聽執架啦

手足唔撚係condom

吖呢個都好
一於咁話

halloween版？

邊到黎

痴撚線，明明而家經濟蕭條，竟然夠膽喺報紙賣廣告

你當係

笑咗

你唔好咁快決定，你問咗小馬呢個專家先

經典

我迫害我自己咁叫獨裁咩

有首相做嘢呀嘛

所以真係睇唔透

下

okok

有人要請教下點樣整一個咸濕po去引人入去

戴戴話會員積分夠就有 搵吓

見topic推完先睇內容

cctoy 技倆

咸濕po嘅專家嚟咗喇

積分？

蘋果日報廣告大全

我聽日唔見你開post我就迫害自己

同入便利店買連登ac卡一樣

呢個title

14號tvb Po
一早覺得抵制TVB班人係打手，今日仲公器私用幫人賣廣告

嗯 夠就會新增

咁我應該無

你快啲問佢啦

熱門

搵吓可能有

chill 下

放定係到先

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

係唔係要貨金先加到積分

呢個勁好
寶家軍超pro

定係用返蘋果日報舊時嗰啲咸濕嘢去引人入去呀

多謝大佬

maybe

聽日返工，chill唔到

聽歌啫

唔撚係啩

藍星故仲未撚有更新

偽獨裁真民主

寶家軍新時代連登特色社會主義

經此一役飯民唔知會失幾多支持者
聽到好多中年和理非都媽媽聲話失望

兩大kol兩個都屌啦

雖然佢兩個立場完全唔同

有冇睇喇沙仔

睇呢個idea幾好 但po po下又唔見咗人

聽日想去旁聽 第一次去有咩特別注意

劉細良星期一都俾人屌到開花
第日個集插返飯民d人先gur返

佢都怨點解佢地呢班人要代泛民做箭靶

D100今日話想搵big雲做訪問佢都reject

推文啦ching

梗係有

不推文

慣左

想像到

電話記得較冇聲

課金

岩岩睇左 我驚去到做d柒野搞到人

試吓dm問佢

仲有ig

d100 唔係傾向傳統泛民嘅咩

有冇古典音樂推薦

放鬆啲唔好咁緊張

最失望係，完全唔交代清楚d嘢，然後屈人民意授權，到反對聲音好大又屈人散播謠言

咁同7婆推送終法有咩差別，自己打爛埋個民主價值同民意制度。
跟本唔洗割佢蓆，出年都變梁耀忠

唉好啦 聽朝搞

好眼瞓 去訓先lu早抖

咪傻啦

你點都要開㗎啦

689式數廣告專業你有你數我有我數

我解甩咗個結界

早唞啦

正唔正

Ok啦

係阿,李慧玲同余若薇都係偏向留
但今日鄭大班大放厥詞半粒鐘
話唔洗理民意,夾硬留就得,民調多餘...
留言版俾人屌到化,然後佢兩個都hang咗機

佢哋會睇咩

link please

開tvb po

提早唔係你可能入唔到&可能要排隊、攞飛

庭內不准帶帽，（有d唔准帶口罩無試過，唔知點做）

要聽成兩三粒鐘，唔好餓親

庭內不准用電話，拍照，發出聲響

法官出黎要，離開要起立，會有保安叫 court，庭，跟著做就好。

如果想中途離開可以行到去門口之後向法官鞠躬，開門出。好似可以入返

出土文物

你要長定短

一班成日掛民主民意係口邊嘅老嘢
一唔鍾意就屌曬鬼

唔同post 唔同人
嗰個白驚仲喺結界入面

關注手足

短，四至六分鐘左右

可唔可以用其他表情

點解成撚日都見到你

出咗嚟
你遊戲都會去返上次個save point

我要瞓了

各位早唞

咁早
Bye bye

準備血壓藥

就算留佢交到個服眾嘅plan都冇話一定唔得
但佢依家成個姿態就係想霸王硬上弓

點解做政客可以做到咁冇sense

早抖我寶

Chopin Etude op25系列

Ocean no12

Harp no1

Wrong Notes no5

早抖

人呢

究竟佢地係真唔知，定扮唔知自己係議會既往績已經係備受質疑仲想夾硬

訓左了

咁早瞓

錫啖先

仲未瞓嘅

瞓唔到

放低部電話

而家放晚安油b

Bye bye

睇緊波

咩波

足球
拜仁vs里昂
做咩仲未瞓

唔識睇波

襟電話不知不覺就4點半

我都唔太識
快d瞓

慘過食屎

今晚聽

多個法庭聲援要人

佢哋唔係政客
只係一班演員

就好似財演咁

大家做左民研個民調未

記得要登記左先做

隔離po有人搵到呢個齊全啲
咁我積極諗下tg channel

提提大家 高院5樓7庭 要喺地面攞飛
唔好on99直接上左去5樓

個on9仔就係我

Good morning

好爆

推啊

唔敢住溫和少少先

佢哋都係香港人呀hi

都好個廣告琴日冇乜人睇到

但係啲商户會唔會唔入po我今日打咗段嘢想佢哋積極少少

新移民只要係愛香港嘅都係香港人
好撚過嗰啲土生土長 到最後出賣香港嗰啲撚人好多

Follow咗你隨時幫推

感謝

而家爭條題未諗好

好我執埋啲聯名 十分鐘出

感謝ching

執得咁快
俾埋12-14號你？

淨係今日咋
你都好快

其實未搞掂

唔使急我都要放工先整得
今日好忙

唔緊要 我得閒會整住先

區域法院爆場未 去緊

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官

1332已派籌
內庭已滿
延伸庭尚有大量座位

Pishhhh

要外科口罩先比入 on9 n95 or 其他唔得

8點開post

今日電台
15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

已入

法庭電台

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

hello

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂